屌你老母，耳筒漏音就咪撚撘地鐵啦

你老母，個啊嬸仲坐緊我隔離

播咩柒印度歌

好過漏m

仲有班仆街唔撚鐘意用耳機

搭巴士都係
呢d真係要報警拉柒佢

有用漏音耳機咪好嚕。
好過 d 阿叔開聲玩釣魚，吱~~~ 吱~~~~ 吱~~~~~~~

習慣唔用耳機就咁播
吹咩

仆街啦你

吹咩，on9仔

見到d廢佬唔用耳機，我就大聲過佢播

你咪無禮貌既 有咩問題

琴晚收工個細路女係咁係我隔離唱tf boys
仲要不停loop同一句

好可憐架,對耳咁就一世

頂級耳筒多為開放式

屌你，我寫明漏音啊
擺明係講班垃圾用既垃圾耳機啦

你想講咩

戴耳機乜都聽唔到
如入無人之境

哪說話時"漏口"是否不應生存?

九唔搭八

do do lu do do lu do do lu~~~ do do lu do do lu dadada

有聲

個呀嬸算有公德
大把廢中廢老冇耳機開到大大聲

仲要開得鳩咁大聲

開放式你拎出街用?

唔用喇叭播已經好俾面你

呢啲有得坐開都好，遇著啲廢老或者細路大大聲咁播錄音，玩遊戲或者聽歌真係冇得避

有無推介

用緊邊隻？

出街實有聲 唔通人地傾偈又唔得咩 自己整番個隔音耳筒咪得

諗起以前用垃圾漏音耳機真係覺得好柒

你都on lun 9，你帶耳筒唔撚隔聲，
你帶Hi fi出街啊笨

打打打

咪就喺 前日撞到果個仲要播啊漿

Tasty!

人地窮冇錢買靚耳機都屌
真心肯用耳機已經算有公德心

今日坐巴士又係咁

Martian

今日坐地鐵 有人開speaker播迎春花

求其街邊執對廿蚊入耳式點會漏到地鐵都聽到
啲傻鳩用apple earpod 先漏到咁

負評果個一定係窮撚帶漏音耳筒

肯用已經算好好同埋自己聽緊又點會知漏音

Sweet!
Delicious!

Shut!
Up!

留名

he~ha~吱～～～～吱～～～～～～吱～～～～～

iPhone 耳機係漏音，我都幾驚人哋聽到我聽咩歌

煩到仆街